下個月中去喀比Krabi, 諗住布吉落機租車揸去，有冇乜景點必去

唔直接坐港航去？

有咩？

有啦
上年坐HX去
去到真係一個香港人都見唔到
到而家講番起都仲未有一個人識得呢個地方

喀比都係參加hong island一日遊果D
有個tiger tample
行千幾級樓梯上到頂個觀景係唔錯既

除左去喀比
仲去左Khao Sok 國家公園
中間有D瀑布之類睇下
感覺好似成日要行山咁

哎呀，我唔知有直航
我book左hkexpress去布吉，淩晨到機場，係機場附近搵間cheap inn訓一晚，第二朝番機場拎車揸過去

早兩年去過重係未開發得哂

去到Krabi 住邊頭好

睇雞wing

雖然機場行出去啲 cheap inn 唔遠
但駛乜專登過返機場交收車
直接叫租車公司揸架車去你 cheap inn 交收啦

直接零晨係機場拎車唔得咩？

算啦，間cheap inn 行去機場十分鐘，費時攪咁多野

咩來

廚叉停在飛KBV好耐

係WOR
係港航已經搵唔到
原來我已經OUT晒DATA
唔怪得都係無咩人講呢個地方

就算租車公司肯半夜交收
唔通訓一晚車咩

我check到europcar 凌晨都可以取還車
但凌晨唔敢開車，都係等第二朝先開車了

你地覺得住Krabi town 好定Ao Nang 奥南海灘個頭好？

1月唔會好凍咩

熱到西喎老友